邊個藝人既婚後生活最煩？

Kelly
Gigi
栢chi
Chilam
......?

依舖仲唔係李斯？
佢日有人提住佢

黑人

陳柏宇

吳若希

一定係佢 我唔睇八卦新聞都知

蝦膠仔

見到個title個腦出現蝦餃仔
煩撚到仆街

陳栢宇

陳柏宇？

陳小春